呀漿個波好撚正呀

雖然奶共 但身材真係幾撚正 屎忽又幾大

條腿 不了

籃球機

正喎有肉地

開始賣肉了

笑波子條片

不了

有波睇點都頂埋佢

笑波子邊條片有ball睇？求link

我po果條咪係囉